留係香港等運到定去美國參軍？

最近開始好撚迷惘
係香港好似咩都做唔到咁
街頭抗爭係未填補到武力差距之前都好難再好似以前咁
我覺得香港獨立要寄望第三次世界大戰
靠自力好難同支那斗

最近突發奇想不如去美帝參軍
有機會轟支那老母閪嘅時候貢獻下都好

去參軍啦屌你老母
離開香港仲唔係freeride抗爭？

香港人可以申請入伍咩

以前有海外徵兵 但依家冇咗
要本身美籍或者綠卡

依家係香港真係俾把槍你都唔識用

記得以前連登都有啲巴打服緊役
唔知會唔會上水分享下

參完軍返嚟 香港都唔知仲喺唔喺到

咁去台灣參軍算了

定留係度磨爛蓆

好想走佬去台灣 屌
啊啊啊啊啊 好想香港可以變到台灣依家咁

唔推正一狗「行動POST」

台軍要台籍

可行既只有英軍

你報老解喇

召喚go navy

留係香港 都係冇分別

遲啲都係要打老解